（懷念小丸子）CCTVB竟然唔訪問何韻詩！！！

《東張西望》講小丸子個作者rip，又係例牌做下樣好懷念啦！
之後講到主題曲，明明中文版有兩首，但只訪問唱《問題天天都多》既歐倩怡，冇訪問唱《小丸子的心事》既何韻詩

明顯有政治目的

推

動新聞都係啦，搵黎講

垃圾王友良又博上鏡

但佢個首真係麻麻地

佢用錯左方法唱

問題天天都多係主題曲

小丸子的心事好似係片尾曲

兩首都好撚惡頂

好認同
或者話根本呢首唔應該比佢唱

佢自己本人都唔係幾中意首歌

又有位入